藍絲群組瘋傳嗰條片，有冇人起底

尋日開始見到呢條片嘅原片係個wall出現
但只係短短兩小時左右
就開始被各大fb群組share
今朝起身見到大量藍絲群share
有冇人識片中男子？
覺得似建制派自己搞出嚟扮黃絲講歪理
父母唔愛你呢啲標題可以trigger到好多人

片:

你哋唔好咁啦，做咩篤爆佢哋，佢哋好似一向咁做，假獨立、假泛民、假本土、揸美藉扮祖國人，你哋千祈唔好比中央知道佢哋只係為財路，唔係為左中港融合

推